日本「美女鐵騎士」真身曝光 原來係大叔靠美圖「呃like」

只要識P圖，大叔都可以變女神！日本最近發生一宗成為當地網民熱話的「照騙」事件，因甜美的外貌而爆紅的電單車金髮美女騎士「宗谷の蒼氷」，拍攝一張照片時「穿崩」惹來懷疑，後來「她」更對前來採訪綜藝節目人員毫不掩飾地表露真身，原來是一位大叔，頓時令一眾網民崩潰。

「宗谷の蒼氷」本來身分非常神秘，平日只會上載自拍和電單車的照片，沒有透露過年齡、亦沒有人看過她真面目，身份成疑。直至近日，他上載了一張電單車相片，有眼利的網民從從車頭的倒後鏡發現，拍照者原來是一名中年男子，令「他」的真身之謎成網民熱話，當地綜藝節目更為此進行調查。

當節目人員找到了「宗谷の蒼氷」本人，她脫下頭盔後，發現相中的「女神」，竟是一名50多歲大叔，主持人也嚇得說不出話來。

表露真正身分後，大叔也沒有再多加掩飾，直言自己以手機改圖軟件，將自拍照改成美女模樣，更即席示範了一遍。至於搞「照騙」的原因，就是想要讓自己的帖文能吸引更多人關注：「我想分享騎車的照片，但沒有人想看大叔吧。」他又謂改圖招數相當成功，享受當「美女」的感覺：「從前多的照片只有十多人讚，到現在有逾千人讚。」

真身

...

美圖？
確定唔係Photoshop換過第2塊面？

以而家既科技
上咸網好容易J左男人

高手

可能你已J過

就正如玩online game 一定用女角一樣

AI變臉!!!

睇住個蘿由扭扭下

我除左褲你先放真野出黎

嘩，D相好高清！

呢D就有高清圖

已經去到deepfake

嘩屌

屌

只要開心就好了

唔L係話

嘩 ！

好撚似angelababy

好似Emma Roberts

不如就改呢張

毒撚都可以做電子雞賺錢了

我屌 呢個雷君好靚

所以唔好信網上情緣

想知咩app

所以啲柒頭毒撚醒啦
每個月幾百幾千養啲唔會p圖嘅電子雞

d相真係幾正

連燈仔 唔怕

專業photoshop師

哇阿叔好勁
最勁係p得嚟仲keep到同一個樣
個堆電子雞 p p下就p咗第二個version出嚟

FaceApp

似kary多啲

It's sick.

我已經對呢個世界失去左信任

佢把秀髮好撚飄逸

痴線下面個個靚女到

咩係真咩係假唔重要,信自己感覺就得,如果你唔知你眼前嘅”女仔”其實係男人嚟,咁你都底係鍾意佢女性嘅外貌定係性別呢？搞清楚個問題就得！

YOU竟然是個UNCLE?

有示範片段

個男人係咪本身好enjoy扮女人

無波無閪無腿
不過睇嚟一個Apps都可以搞掂

thx
download 玩下先

覺得似依個

佢把秀髮都保養得宜

入行了

大叔: >///<

You竟然是個boy

以後唔敢打J了...

好撚勁

痴撚線
忽然諗到 會唔會個d電子雞 相 都係咁

諗起之前有個post 有個阿叔好鍾意著黑絲影相post ig

pin呢個

痴撚線
睇完片覺得真係好撚癲

成功解釋咗
點解網上交友，唔會有好結果

對波都要p 埋，下垂得太勁

諗多咗

家政褲三田園其中一集

有d似表哥

CLS

好似叮噹變靚仔嗰個法寶

好撚正
笑到癲左

爭啲睇錯，以為係滝沢カレン

幾正

痴線

J 左

Pin la

咩漫畫

其實只係用其他人既5官做返原本既表情

唔係

我屌你老母

似王祖藍

女嘅p咗做男嘅
無咁易呃到我嘅

咁似tvb某個大鼻女藝人

同欺詐有咩分別

欺詐犯

咁搞法男人都可以做電子雞

上網勿亂J

宜家嗰批已經有啲係男人啦
但仲有大把傻仔俾錢

翠小姐

點做到咖好勁

好正

用果個app變出黎既女
全部都7成似同一個人

原來咁簡單，以為要P好耐

因為成本問題 業界已經轉曬用男人

啲網紅ig女神就係咁誕生

我都試下P下自己相

咪對返五官啲位
再砌preset 啲parts

正到，本身男定女

唔好諗咁多 我男黎

有啲擔心自己有冇J過男人

cls

呢個app真係好撚癲

發現好多kol唔會係人地影佢山相/片入面出現

因為無p過既同路人無分別

J咗

你可以去撚下出面班厹

一睇就知牙侵

唔係咁好既 又未必個個都狗公

佢有潛質技術移民來香港
開個Patron 月入十萬

痴線...我又玩下先

嘩屌你, 好正
中正我紅心

點解有波

又幾好玩！

貼蕭生睇過

笑死，渣狗

呢個唔係中華人民共和國美國省省長吧

髮質唔錯
可代言Moist 大叔

p 返男人會唔會變返巴打你個樣

整到自己變咗個靚女，搞到我想J我自己

幻覺黎架啫

P返男人樣

LM

最正係佢電話 wallpaper 都用P 左既相
佢應該好 enjoy

67

牙登原來咁正

仔先正
好想食佢

個膊頭好厚咁喎

成個巫婆咁

唔怪得知 咁多騙案

換臉

換頭

電子雞一樣無露點
啱呀
最多賣平D

想睇劉馬車

頂
有d咁嘅app

留名學野

PS神功，唔止可以豬扒變貂嬋，仲可以大叔變正菜㖭呀！

大叔好勁同叻

有啲似網路閨蜜Skimmy

所以我只信H漫

369999999999999999999999999

wtf 咩app黎

online game十個貓女十個都係男人
#metoo

IP都唔使check

2次元果D走得太前

癡線，本來就j開男人👨

可以賣相了

。。J左

d頭髮整得好真

除左左邊有pat膠

啲頭髮識貼住件衫

正到自己j自己

宅新聞有講佢用咩app

低質好多

J左

you 竟然是個boy

等啲人重課金買相

如真 如假 如可打飛機J自己

佢個女黎掛？
張張都P得返一模一樣？

強post 留明

撚狗
好波

睇片笑咗

痴撚線真係可以J自己

而家都係好女人樣但有J

咁見到有J 就唔禁入去架啦

所以直接J男人唔洗煩

咁封面見到有舊野突起 就知咩事啦

如真 如假 如打飛機可J自己

可能其實佢哋都係男人黎

咪之前好紅個俄佬FaceApp

大叔裸半身p做女post圖jm9

有得諗喎. 整翻個麻甩少女系列出道.

玩 Monster Hunter 次次用女角

loop十幾次之後會點

Cls

好似秦仔

不能只有我看到

情願靠幻覺捏造幸福之戀 真的穿了再算

試咗 p完都想j自己

有幾難 圖片呢啲直情輕鬆
而家啲乜Q直播
都人面識別 追住個樣黎P
只可以講太先進
唔係邊黎咁多咩網紅咩KOL
有手有腳就女神

唔小心j咗

睇黎遲d男人都可以做電子雞賣相

個app跟本係改圖，唔係p圖黎

屌嘢星

戀上自己

我想分享騎車的照片，但沒有人想看大叔吧。

係咪我唔識用
我個"原始" "女性" "女性2" "男子氣概"
4個都係同原本個樣一樣 淨係頭髮長短唔同左

係咪我冇課金 所以恰鳩我

記得一開始出個陣有玩過
就係因為冇變化所以秒DEL

以為IMPROVE左點知仲係咁

我都想做偽娘賣相

啱啱用佢個app整

個APP恰鳩我

影下出車相我覺得都算
最尾嗰張露肩真係充滿惡意

第一張都仲係樣衰
證明唔係求其執d眼耳口鼻replace哂個樣

you竟然是個boy

佢係咪好打得又考第1果個

帥哥FBI 無得救 死症

正唔正 比你哋J下

有咩問題？？

app名叫咩?

小妹可愛嗎

佢後生似唔似咁

仆街呢個po睇左陣差啲精神失常
快撚啲上一頁

太神奇了

Follow 左

咩app?

睇啲fb車group買賣group
好撚多阿叔 都係咁撚樣

試下個app,痴撚線邊撚個黎